我代表地球宣布，LIHKG蜜月期已過，高登已經多返人

RIP LIHKG😞😞😞🙏🏻🙏🏻🙏🏻

雖然好唔捨得但都要同lihkg講句拜拜😭

走你就走喇

負皮 上一頁

樓主講得好

高登D回復慢到，頭一板半個鐘前都有

真係好煩

密你老母

好行夾唔送 死撚返去高登喇

一路好走

始終高登先系大家ge根。。。

得52個負皮咁少

RIP 當爺😢😢😢🙏🙏🙏

有無人話俾我聽樓主仲係到做乜鳩

樓主既生命週期都完結了

垃圾

Ok

...

okok... 你係走嘅話麻煩順便拉返哂所有波台巴打返去

無人明囉😂😂😂😂😂😂😂

無人想知，你走啦

On9仔有樣睇

RIP 當爺😢😢😢🙏🏾🙏🏾🙏🏾

食撚屎啦樓主

下個禮拜打冷奠樓主酒 有冇人join

屌你老母，走啦，臭閪

( Show Blocked User - 當爺 )

屌你老母 食屎啦

何以見得高登多返人？

( Show Blocked User - 當爺 )
( Show Blocked User - emoji )

勁多人覆點睇

依d post 應該去黑洞

你快撚啲返去

蜜月期過咗咪見真章囉傻鳩
照你咁講即係 LIHKG 係真正咁屈高登機囉

典解有人會反當爺

( Show Blocked User - 當爺 )
( Show Blocked User - emoji )

上一頁

打手死全家

走啦

收左早洩幾錢呀，屌你老母

好心你走啦

講真個句，高登真係好靜

唔送

樓主講得好！

你啲廢物快啲走啦

負評上一頁

走啦你老母臭閪

你個人都應該去黑洞

0正評 你都算係個天才

皮已正

真心呢度好好多。多謝連登。

樓主蜜月期已過，RIP

爛牙佬😂

係。。。😣😣😣
本是同根生。。。😩😩😩
呢度一少撮人搞分化。。。😖😖😖

閱

系😡

898

點解d人成日要係到刷存在感

死返去高登啦 垃圾

系，清hoball

唔剩只3星大台要打手
宜家連高登都要

返垃圾堆啦廢柴

你番去高登單機啦

Lm

近排block左好多人 ，其實我覺得呢啲post樓主好柒，會走自然會走洗西你on99係到嘈咩

人數的而且確係少左

少邊到少啊睇過

返去啦 早泄

走啦臭系

要返就自己返好行唔送

辣殺

下？你貼張圖就要人信？😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

前面幅圖

留名

得個幾百個負皮姐下話？
活躍會員就係得個幾百個人，
你過五千我就話你多人喇，
好心你地啦，接受現實啦成班小學雞😂😂😂

咁咪返高登 又要瀨死唔走又有乜為

on99

樓主又撚啲小學雞

你走啦

Rip樓主

樓主真係好無聊

ching刀系有個句講個句啫 你班生蕃洗吾洗喊打喊殺-_-

( Show Blocked User - 偷ching )

逐漸消失

過左蜜月期咪穩定期囉

逝去感情如何留得住
聽過未

走啦你

走啦仆街
好行唔送

死返高登啦柒頭

當爺講得好👍🏻👍🏻👍🏻

講咁撚多做乜啫
走就快啦你老母

系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系--系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系

系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系系

( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )---( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )( Show Blocked User - 偷ching )---

系你老母

?

食屎啦

圖表簡單易明
轉貼

系

你估呢度高登咩，咁care個d吾系甘牙就返高登囉，
呢度公廁黎架咋😂😂😂😂😂

法國樓主真係好勁
開咁多次post都有一堆人好嬲咁屌樓主😌😌

收皮啦

好行唔送

走就去啦你老母 打手

Bye

LIHKG蜜月期已過，呢邊波台班5p可以返番去高登呢個大家庭喇

回頭是岸牙ching

鳩吹